香港電話卡 番左大陸會唔會收到SMS?

如題
番左大陸 張電話卡收唔收到香港啲SMS
求解🙏🏻

台：CMHK

有漫遊收到

開左漫遊就得
小心漫遊數據
老豆試過未息數據一個wtsapp
收左400蚊HKD

要番大陸之前開漫遊？
番左大陸開唔到？

電話plan有漫游服務，即係收到訊號就得
唔好/唔洗開數據漫遊

等緊香港政府果4000蚊？

打去客戶服務問啦